一人一個林鄭在任間為香港市民做過的德政

我諗唔到想大家俾啲意見我

見到個標題就想嘔

集思廣益

焦土之母

派錢都派到被人屌，好心條死閪婆自己收皮啦。

404 not found

其實好難做到 明明派錢就最實際 咁都可以做到一pat屎

中環灣仔繞道成功通車

西九龍站高鐵成功通車

不惜一切方法令土瓜灣站盡快通車

死閪婆以為自己好撚醒，派嗰四千蚊要扣返你退稅嗰筆錢，又唔諗下班濕鳩公務員做野幾撚快，又唔諗下會洗幾多行政費。

用幾個月時間人力物力計完條數，派四蚊雞俾你。係呢條死閪婆配合埋個濕鳩政府先可以咁撚樣玩鳩全港市民！

高鐵俾大陸人用嘅

無將150變成1500

繼續使用港紙

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

退稅

究竟佢讀乜撚野書，做乜撚野社工
最賤最垃圾的特首

執行焦土政策

話時話，4000幾時先會到手

再次燃起香港人對政府嘅不滿，令大家願意係6月9號團結一致，上街表達不滿

第一件：令公廁乾淨啲

跟住好似無了

居屋

Nil

成功將樓價推高左幾倍

居屋都計？
居屋一直以來實施行之有效，
唔通所有港英設立全民福利都關佢事。

本來想話派4000，
但勞民傷財又要等成年都未有錢收，
都係算。

快啲叫身邊3個朋友一齊上街！！